{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103771",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그랜드인터컨티넨탈호텔 하코네"
    },
    "text": "グランドインターコンチネンタルホテル箱根 (그랜드인터컨티넨탈호텔 하코네)\\n\nソウル江南区三成洞159-8グランドインターコンチネンタルホテル1階\\n\n和食 , 07:00 ~ 22:00朝食/昼食/夕食、BreakTime有 , 年中無休 , 124席 / 部屋:10個 , 三成洞グランドインターコンチネンタルソウルパリナスロビー階に位置する箱根は、シーズン別の旬の材料を活用した特選を披露する正統日本料理レストランだ。 懐石料理、刺身や寿司を楽しむことができ、日本産杉木を利用した居心地の良いインテリアと宴会のための10室の静かでプライベートな別室を備えている。 責任シェフのイ·ドンギシェフによると、年中夏には最も栄養素が豊富なニベとスズキを、春には桜を、秋には松茸を、冬には福を活用した料理を特選で披露している。 [朝食] - 07:00~09:30(祝日&週末を除く) ※訪問2日前に事前予約必須[ランチ] - 11:30~14:30(月曜日~日曜日)[ディナー] - 18:00~22:00(月曜日~日曜日)",
    "QA": [
        {
            "question": "箱根はどこに位置していますか？",
            "answer": "箱根はソウル江南区三成洞159-8グランドインターコンチネンタルホテル1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "箱根は何の料理を提供していますか？",
            "answer": "箱根は和食を提供しています。朝食、昼食、夕食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "箱根の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "箱根の営業時間は07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "箱根は何席ありますか？",
            "answer": "箱根には124席あります。"
        },
        {
            "question": "箱根には何個の部屋がありますか？",
            "answer": "箱根には10個の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "箱根はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "箱根は、シーズン別の旬の材料を活用した特選料理を提供しています。また、日本産杉木を利用した居心地の良いインテリアや、静かでプライベートな別室も備えています。"
        },
        {
            "question": "箱根のシェフについて教えてください。",
            "answer": "箱根の責任シェフはイ·ドンギシェフです。彼は最も栄養素が豊富なニベとスズキを夏に、桜を春に、松茸を秋に、福を冬に活用した料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の営業時間は07:00から09:30です。ただし、祝日と週末を除きます。事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ランチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチの営業時間は11:30から14:30までです。月曜日から日曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ディナーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ディナーの営業時間は18:00から22:00までです。月曜日から日曜日まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 437
    }
}